湯家驊：不反對擱置修例 政府應考慮不同方案

一直支持修例的湯家驊接受《蘋果》查詢時指，若不想見到有人再受傷害，政府便要考慮不同的可行方案：「我嘅意見係：特區政府盡量去考慮所有唔同嘅方案，唔應該排除任何方案。

呢啲方案係包括唔係即時去通過呢條條例」，換言之包括暫緩通過。

記者問他個人傾向採用甚麼方案時，湯家驊回應時暗示行會曾作討論：「我唔可以披露我哋行會嘅討論，我只可以講，所有可行方案，政府都應該考慮。」記者追問行會是否曾就此開會，湯家驊強調不能披露。

十一哥

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

唔好放鬆
要集氣616俾修例致命一擊

戴頭盔呀依家？

又一個割席